[台灣癲佬作品] 撐起香港 - 習近平 ft.韓國瑜

【反送中】撐起香港 - 習近平 ft.韓國瑜 (原曲:飄向北方)

台灣一名痴線佬用調音方式改左呢隻歌為香港加油

屌

要撐起香港
自由的方向
警察組成的人牆
擋不住希望

高質